## О задании

На входе есть json который описывает массив карточек, необходимо реализовать приложение которое отобразит список наших карточек.
Карточка должна реагировать на клик и ховер.
К примеру при клике можно менять цвет карточки (инверсия с белого на черный)

[Макет приложения](https://www.figma.com/file/vnW3B7m7AHFZX5CsaQ6ipB/Xsolla-Summer-School?node-id=0%3A1).

## Доступные скрипты

Для запуска проекта в режиме разработки:

### `npm start`

Откройте [http://localhost:3000](http://localhost:3000) для просмотра в браузере.
